# Binar: Express.js

Repository ini ditujukan sebagai boilerplate dalam membuat sebuah HTTP Server menggunakan Express.js
Repository ini menggunakan Service Repository Pattern, yang artinya di dalam repository ini terdapat modul model, controller, service, dan repository.

# Binar FSW-Challenge-6

## Superadmin

**Email: nnovi452@gmail.com**

**Password: 123456**

## Open API Documentation

```http
https://documenter.getpostman.com/view/20486091/UyxjEkot
```
